{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010872",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 호텔포스"
    },
    "text": "オンシーズンの予約上位企業に選ばれたヤノルジャ会員提携店であるこのホテルは、全客室基準で2人を収容できます。 合計45室の客室があり、最寄りのKTX蔚山電鉄駅との距離は630mで徒歩7分です。 韓国語を含む他の言語でも案内サポートが可能で、周辺施設としては蔚山展示コンベンションまでは1.5kmで車では2分かかり、蔚山駅までは630mで徒歩では7分の距離です。 彦陽市外バスターミナルまでは車で4分、西ヨルンICまでは車で5分、億温泉団地までは車で10分、UNISTまでは車で7分の距離です。 蔚山大学までは車で15分、蔚山文殊球場までは16分、高速バスターミナルまでは25分かかります。 宿泊のチェックイン時間は午後6時から午前0時までで、その他の時間には事前に連絡して円滑なチェックインができるように調整しています。 また、KTX蔚山駅の送迎サービスも提供していますので、必要でしたらその番号にご連絡ください。 オンシーズンや特定日、祝日の場合は料金が変動することがありますので、予めご連絡/ご予約ください。 訪問者のレビューでは、きれいで施設が良く、親切な社長のおかげでリラックスした時間を過ごすことができたという評価が多くありました。 値段の割にコストパフォーマンスも良く、リラックスできる空間だとおすすめするレビューもありました。 しかし、一部のお客さんは朝、床をひどく撮る騒音に言及したり、ベッドや寝具類が不便で、近くに飲食店が少ないという点が残念だったという意見もありました。 全般的にはすっきりとした施設と快適な環境を提供していますが、改善点もあると思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅はKTX蔚山電鉄駅で、徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後6時から午前0時までです。その他の時間には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に蔚山展示コンベンションがありますか？",
            "answer": "蔚山展示コンベンションまでは1.5kmで車では2分かかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはUNISTまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "UNISTまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは蔚山大学までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山大学までは車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは蔚山文殊球場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山文殊球場までは16分かかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは高速バスターミナルまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "高速バスターミナルまでは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、KTX蔚山駅の送迎サービスを提供しています。必要でしたらその番号にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の場合、料金に変動はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日の場合は料金が変動することがありますので、予めご連絡/ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの設備やサービスについて、お客様の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、きれいで施設が良く、親切な社長のおかげでリラックスした時間を過ごすことができたという評価が多くありました。値段の割にコストパフォーマンスも良く、リラックスできる空間だとおすすめするレビューもありました。ただし、一部のお客様は朝、床をひどく撮る騒音に言及したり、ベッドや寝具類が不便で、近くに飲食店が少ないという点が残念だったという意見もありました。全般的にはすっきりとした施設と快適な環境を提供していますが、改善点もあると思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 555
    }
}